[cookietouch](https://docs.cookietouch.com/)
============================================

CookieTouch API Documentation
=============================

||
|[Sommaire](/fr/)|[Sommaire détaillé](/fr/singlepage.html)|

* * * * *

Interface
=========

Aide concernant l’interface

Le format pour l’import de comptes en .txt est le suivant:

``` {.highlight}
NomDeCompte:MotDePasse
NomDeCompte:MotDePasse
```

Si vous le souhaitez vous pouvez également rajouter serveur et nom de personnage PS: Ces deux là sont chacuns optionnels mais pour préciser le nom de personnage il faut obligatoirement préciser le serveur.

ATTENTION ! Le nom du personnage dois bien commencer par une majuscule!

Example de fichier texte final:

``` {.highlight}
NomDeCompte:MotDePasse
NomDeCompte2:MotDePasse2:404
NomDeCompte3:MotDePasse3:402:NomPersonnage
NomDeCompte4:MotDePasse4
```

**Tous les ID des serveurs peuvent être trouvés dans [servers.txt](https://docs.cookietouch.com/ids/servers.txt)**
